醫院係咪得閒左?

醫院係咪得閒左?
應該疫情好多人改曬期,唔敢去
近日打黎叫我睇眼拜,明明下年先有位
因為我唔得閒同疫情拒絕左

少咗大陸人

好多人疫情關係唔返去覆診，咪多左d位

咁危險,叫我都唔會去

一直都有早冇遲，你自己on9

d廢老驚呢驚路係咁改期，
不斷咁改，即係佢根本唔需要覆診都生存到

撚係
5月尾同9月中睇過兩次急症
次緊急一樣要等幾個鐘
普通科門診覆診就繼續例牌delay

係，少左好多廢老睇